就算在昨天高高低低每一篇

你我原來怎麼蛻變